大家係點開始放棄一個人？

如題

唔覆 收兵

心淡

睇下咩人，女朋友就派帽比我/溝通唔到
發展緊就有口氣/唔乾淨，興趣唔夾
岩岩識嘅就hea 覆鳩覆

好多次 但真係好難

佢放棄你嘅時候

自己不斷付出都感動唔到佢 太累自然會放棄

就黎冇見三個禮拜
我想放棄啦

快速投入另一段戀情

利申: 被帽

Details?

冇一方做主動去揾？

唔想咁
雖然咁係最有效嘅方法

我有約過 可能佢唔得閒掛
都知做野忙 返完工好攰都要休息
唔想chur佢

搵自己既興趣/寄情工作/陪吓屋企人

當佢放棄你既時候

見到佢變咗好多既時候 就真係放棄

當佢都放棄你

block

麻木 心死
認清對方係賤人
一下放低了

最有用真係搵野做 麻醉自己

一次又一次嘅失望 由最初嘅傷心痛苦 到後來嘅一笑置之 當你發現佢再做幾賤嘅事 你都麻木嘅時候 心態上已經放棄左佢 同時自己

友情嘅話，以前我中學果時有個朋友患有人格分裂, 嗰陣時佢成日都畀第二個人格操控住佢， 搞到佢中三開始成個人日日都好負面， 雖然佢中三退咗學去咗vtc，但我嗰陣到夜晚就喺屋企同佢語音通話鼓勵下佢，希望佢有一日可以走出困擾，但結果整整六年佢都係咁，搞到我都唔知自己一直以嚟都喺度做緊啲咩， 令到我dse後漸漸開始唔再聯絡佢，最好笑係之後佢竟然係FB話沒人關心佢，了解佢乜乜柒柒，WTF？？你老味喺呢六年有邊一個會日日咁鼓勵你呀仆街，唉

真係有雙重人格
咁兩個人格知唔知對方做咗D咩同諗咩
會唔會喺fb呻係另一個人格根本唔知咩事